如果擺100蚊係地下，引人拾遺不報再告佢入唔入到？

如果我擺張一百蚊係旺角，記低銀紙編號，然後匿埋一二邊全程拍片跟住執左條友

趁佢用完張一百蚊果陣就報警

究竟告唔告得入？

如果有賠償賠償金額最高係幾多？

忽發奇想，純粹討論

引導他人犯罪

遊戲台

即係點

呢樣我都諗過